聖誕節送咩比女朋友好

女朋友同我一樣都迷雲
送咩比佢好?

lm

外賣現金卷

Clone a Willy

送我嘅聯絡方法比佢

女朋友唔係太識睇英文,會唔會有簡中版本

自己譯

送burger king

送棵聖誕樹俾佢

佢會唔會送返禮物比你先